[老鼠安]醉?邊撚到醉呀?睇過

醉撚左都知上鯉魚門開飯,即係唔係第一鑊啦

好清醒咁醉

屌開架啦